(想死）有冇手足同我一樣有嚴重酒米問題

細佬比酒米煩左2年有多 試過唔同嘅暗瘡膏都搞唔掂 ,最近就試左用茶樹油 ,皮膚係比之前有小小好左但係酒米都係有好多好多 ,想問下有冇手足都有我咁嘅問題 ,或者有冇人有解決方法 ,唔該哂大家

用下果酸通通佢啦
咩neostrata,ordinary個d
茶樹油會塞死毛孔

你有幾嚴重先

千祈唔好用茶樹油
害死人

睇錯左酒凹問題，心諗酒凹會有咩問題?太大粒?